<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Colemandf7/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/cynthiadfb/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4nh/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dfvcjfbtpd/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/dsmqilwldbox/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/cuymdwylid/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdreftr/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Ferrisefq/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Eatonef8/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyg5/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinnegf6j/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre6/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中国人权</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doyleghk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Duncandw4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalfgf4/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dominickdfw/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891754.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882032-GettyImages-1447946524-600x400.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891754.md#1" target="_blank">比地方数据少数万倍 中共国家卫健委停报数据</a><br></h3>12月25日中共卫健委网站称从即日起，不再发布每日疫情信息。而青岛、浙江地方卫健委公布数据已是中共国......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月26日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890897.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891279-P1250556-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13890897.md#1" target="_blank">美华府机构CEO：希望更多中国人退党</a><br></h3>美国华府共产主义受害者纪念基金会首席执行官肯?波普（Ken Pop......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月26日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886375.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886413-2018-SYSO-XMAS-WebArticle-2022-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886375.md#1" target="_blank">【预告】新唐人圣诞节及元旦播放神韵交响乐</a><br></h3>2022年圣诞节来临，新唐人电视台将于12月24日（周六）和25日......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月25日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889193.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889939-2006-6-14-lanzhou-01_Fotor-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889193.md#1" target="_blank">插播真相 黑龙江孙兆海冤狱19年 九死一生</a><br></h3>黑龙江省佳木斯市孙兆海2002年8月参与了甘肃、青海电视插播法轮功......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月24日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890551.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889219-000_334V8ZM-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890551.md#1" target="_blank">中国民众网上讨药换药 外交部拒美疫苗遭打脸</a><br></h3>中共的对抗新冠（中共病毒，COVID-19）政策急转弯后，药品短缺......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月23日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890298.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890304-Unknown-320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890298.md#1" target="_blank">恶俗维基案 肖彦锐母被控 牛腾宇母遭死亡威胁</a><br></h3>“恶俗维基”案受害者的家属近日向大纪元揭露，他们长期遭受来自警方与......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月23日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13890040.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890043-66e21b3a111a173f9b4b5d1be62cf61d-320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13890040.md#1" target="_blank">避疫良方 易蓉：大陆人可公开贴退党声明</a><br></h3>连日来，中国的“中共病毒”疫情如海啸，染疫和死亡人数井喷，形势严峻......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月23日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890180.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890201-mszFotoJet-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890180.md#1" target="_blank">甘肃4月大宝宝术后失明 家属讨说法被打压</a><br></h3>近期，甘肃兰州马水振小宝宝的遭遇引发网友关注。一场心脏手术下来，他......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月23日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889979.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889982-GettyImages-1245779548-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889979.md#1" target="_blank">披露友人悲剧 前总编：为何中国出现人为危机</a><br></h3>前《南华早报》总编辑王向伟周四（12月22日）讲述了朋友家的悲惨遭......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月23日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889947.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889949-1-320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889947.md#1" target="_blank">铤而走险 更多中国人从热带雨林逃往美国</a><br></h3>今年八月份，孙进财（Sun Jincai，音译）一家五口登上了飞往......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月23日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888962.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889194-1fdf0e648af03aeb0dad6bf4d47a1ae0-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888962.md#1" target="_blank">河南叶婷父亲遇害案一审宣判 疑云未散</a><br></h3>在事发近一年半后，12月20日，河南开封杞县村民叶洪清遇害案一审宣......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889049.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13889056-GettyImages-1236141818-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13889049.md#1" target="_blank">TikTok主管受访 避答中共侵犯维吾尔人权</a><br></h3>北京字节跳动旗下热门影片分享应用程式（App）TikTok美洲公共......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888961.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13831309-GettyImages-1219071027-700x420-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/21/n13888961.md#1" target="_blank">辽宁两司机封控期间被判4年 舆论吁放人</a><br></h3>中共疫情封控期间，辽宁省葫芦岛市绥中县两名货车司机送货时，因为未报......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888230.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888252-Fotor-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888230.md#1" target="_blank">出狱前十天 江苏教师潘绪军被殴打致死</a><br></h3>在出狱前十天，即2020年11月8日，江苏徐州市沛县法轮功学员潘绪......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13887904.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13887904.md#1" target="_blank">自媒体人谈诉江：重建道德良知 还权于民</a><br></h3>江泽民死讯于11月30日发布后，各界对于是否继续诉江有多方讨论。资......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888453.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888472-000_TV6C9-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888453.md#1" target="_blank">两中国人死于印尼高铁项目 一带一路再遇挫</a><br></h3>两名中国工人在雅加达-万隆高速铁路施工过程中死亡，再次引起人们对这......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887863.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13887896-2015-12-21-minghui-kuxing-zhonghe-01-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/19/n13887863.md#1" target="_blank">中共酷刑：带铁丝的鞭子与“披麻戴孝”</a><br></h3>“啪——啪——啪——”吉林省四平监狱后院的一个仓库房里，一位名叫陈......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888092.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888093-000_Hkg2199244-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888092.md#1" target="_blank">报告：中共正大规模建立虹膜扫描数据库</a><br></h3>加拿大多伦多大学的“公民实验室”（The Citizen Lab）......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886904.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2004/09/409233610956-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886904.md#1" target="_blank">北京隐瞒死亡人数 洋五毛杠上美教授被起底</a><br></h3>多家外国媒体报导，北京火葬场不堪重负，但当局的死亡人口数量仍保持零......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月18日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886405.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13524243-538514-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886405.md#1" target="_blank">大陆器官移植量爆增 专家：不符合捐献特征</a><br></h3>近年来，中国大陆器官移植数量呈爆炸性增长，但供体来源一直不透明。专......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月18日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886803.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508051247031657-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886803.md#1" target="_blank">全球首位诉江律师：江泽民是群体灭绝罪魁</a><br></h3>听闻江泽民死讯，于2003年将江泽民告上西班牙国家法庭的人权律师说......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月18日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886705.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885692-d00dd3c6e85717d3ca3a59b9e1230462-320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886705.md#1" target="_blank">疫情下北京死亡人数攀升 知情人揭内情</a><br></h3>尽管中共国家卫健委已经停止公布无症状感染者的数据。但诸多证据显示......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月17日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885670.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/09/GettyImages-1032669866-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885670.md#1" target="_blank">欧洲议会通过决议 谴中共迫害人权 要加强制裁</a><br></h3>欧洲议会周四（12月15日）通过决议，谴责中共在实施封控期间限制人......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月16日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885674.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885676-GettyImages-1245331031-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885674.md#1" target="_blank">小粉红变色 海内外学生连成倒共“后浪”</a><br></h3>由新疆乌鲁木齐大火惨案引发的“白纸革命”燃烧到中国大陆一百多所高校......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月16日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885113.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885176-huaxi2-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885113.md#1" target="_blank">华西医院研究生猝死 传其生前染疫被迫工作</a><br></h3>日前，四川大学华西医院23岁研究生陈某某染疫后突发猝死引发网络关注......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月15日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884868.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13845394-DOJ_logo_2022-2-12-700x420-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884868.md#1" target="_blank">骚扰威胁支持民主人士 波士顿中国学生被捕</a><br></h3>波士顿伯克利音乐学院（Berklee College of Mus......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月15日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884884.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13884918-Screen-Shot-2022-12-14-at-2.51.13-PM-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884884.md#1" target="_blank">佩洛西：美中贸易不能和人权脱钩</a><br></h3>即将卸任美国国会众议院议长一职的南希?佩洛西（Nancy Pelo......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月15日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884724.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13884754-001-2022-12-7-mh-persecution-panxing-1-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884724.md#1" target="_blank">11月统计 26位法轮功学员被非法判刑</a><br></h3>据明慧网11月份不完全统计，新增26位法轮功学员被非法判刑。其中......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月14日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884258.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13884291-Screen-Shot-2022-12-13-at-9.44.18.jpg-PM-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884258.md#1" target="_blank">美国会举行人权听证会 中国白纸革命受关注</a><br></h3>一张白纸，成为中国人抗议中共的最新方式，也引发世界的关注。12月1......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月14日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/13/n13883914.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13884176-Collage-Maker-13-Dec-2022-09.21-PM-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/13/n13883914.md#1" target="_blank">【一线采访】待遇差 多地医学院专硕生发起抗议</a><br></h3>12日晚，云南、四川、江西、江苏等地医科大学的专业硕士研究生发起抗......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月14日</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid278.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid278_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid278_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid278_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid278_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid278_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid278_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid278_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid278_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid278_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid278_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid278.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid278.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid278.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid278.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid278.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
